熱狗做區抽水被街坊質疑,屌番人轉頭

支持熱狗繼續屌票

本身就係政事台